反送中反轉台灣 香港百萬遊行如何牽動台灣局勢發展〈蕭若元@理論蕭析〉229-06-2019

反送中反轉台灣 香港百萬遊行如何牽動台灣局勢發展〈蕭若元@理論蕭析〉229-06-2019

冇心機再睇呢條撚樣

我想叫條撚屌消失 燈到失敗